「行動」今晚10點叫唔叫

屌你老未睇左成日建制企街
趁佢地仲係到
不如係屋企

光復香港

p牌推唔到